[Youtube戰線/Gameplay] 澳門首個警察模擬器上線啦！

相信近期大家既心情都好忐忑
身邊既人全部都講緊搞BNO同移民
但係作為香港人，我地仲有冇其他路可以行呢？

以上係小弟既作品
希望大家可以多多支持

輕輕一推

再推

香港警察

正一垃圾

香港差佬

屌你老母

毅進仔！！！

唔好搞我後面！！

死黑警

又唔做野

又唔讀書

呀！！！！

我行街

比啲黑警恐嚇

55

睇左未？

推

thx巴打

721

未睇，推咗

唔見人

未睇，推咗先

感動
多謝巴打

831

打死人

10月1

槍殺人

831圖片

10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀推

pish

網絡孤島

文宣推post

推到有人見到

入嚟睇下啲圖都幾正

又係你呀陳生

pushhhh

其實幾高質

多謝支持

幫推

thx

如果你係差佬 你會選擇點對待示威者？

幫你開咗新post share
巴打加油

push

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方

多謝巴打

滾動

Pishhhhh

thx 巴打

唔使咁客氣

Push